[League of Legends][289] 打擊黨鐵 人人有責

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

正皮左topic

200推幾場利都有啦

幾時上水 好掛住你

腎

紅鑽腎

咪針==希望下次同路

去左邊

想發達 有咩買

你係grp到tag會應啦

買你對家

我明明幾次都冇沉
腎又針公主手足

TSM

今個星期你買利既話會沉

睇下點
冇沉就你=259

下面嗰句唔要

隻野有花狗味

259

今次撐文尼

公主手捉

公主手捉口病

公主手足有病

你有

紅鑽

川崎

我、我腿軟了...
真、真是丟臉...

又J鏡華

好變熊

變熊

咁態

背刺time

又25

背刺成功

WHY唔見98

98咩名 等我懲罰下佢

5G

25

打到你啲姐姐入深圳人民醫院

25到祝你買咩輸咩

5ho

支持腎仔

跟番腎仔買咪得

ho

你唔會知我買咩

和解ok?

睡醒

大大力錫春袋

有文尼睇未

睇祖狗啦

C羅

克里斯蒂亚诺·罗纳尔多

今個星期放過我利ok?

一齊發達

咁我忍手唔買

你買對家米duck

首回合淨勝1球 預計返到主場唔會盡力踢 和波都晉級
結論: 우라와 레드 다이아몬즈

結論:259

見到696係睇住黎踢 紅鑽領先佢先追和 點睇都係696 25d 係咪

點睇都係你25D

==

利利

肥c

LIVERPOOL
文尼：唔識形容留喺利物浦有幾開心

圖右

腎和花

腎腎

腎和力

好high咁叫「榮光」做國歌嘅同我入黎

咩話 港獨
唔好激嬲共產黨呀

系

英文版屌打

同聖誕詩歌有咩分別

=-=? 唔通唱祖狗會歌

廣東話正好多la

支持 打擊黨鐵

英文順口D 我系英國人呀HI

Konglish jar 一d British accent 都無

捉個跳閘要出防暴

走得太前

又係無頭髮

點解你成日上波台

Mané

SY蛇

傻人發現案

G羅

有少少似贊C FU

利申不分化

G羅納度

크리스티아누 호날두

کرسٹیانو رونالڈو۔

濕著了

SY練功

台未

唔睇USER NAME以為花狗

鑽未

何以

2020還在聽的+1

仲有香港人先再+1

我願榮光歸香港

竟然搵澤野弘之做配樂

用心做動畫 用腳做遊戲

熱狗

何以這恐懼抹不就

不就

軍器廠狗

米尾

乜9 之前咪貼左

係唱到咁

9.18 喔

@B哥 有沒攻略

但我覺得呢首唔係幾好聽

915三百萬人 缺一不可

😅

獸人（4）：你的所有友方獲得每層 12% 的攻速加成（最高 5 層），且他們的基礎攻擊不能被閃避
好似好屌

7巨隻眼黎既

All in 吶兒好似好尾機

9.18未

9.18好似無咁靠運
升lv多經 少人沖lv 玩耐d
中期控錢緊要d 又無左6lv抽5蚊

而家頭3RD打兵仔唔跌裝都慘

次次頭三RD無裝 垃圾GAME

鏡

華

4隻三星幾撚時死

下個patch仲多賭狗

6隻 隻eve都差啲三星

幾撚時死

有NEEKO救助好易5費2星
經濟好分分鐘搏到3星

跌3-4個NEEKO救助金之後頂撚上LV8抽到1隻5費就搞撚掂

真心想問， 有冇人更新會卡係10% 勁耐都唔郁？ 次次都要手動更新，有時手動更新包未出，就要更成半至一個鐘

GARENA拒絕左你

10場 10勝 0負

更到出左手動更新包，down完 佢ggc本身果到都未down完

閹割服咁上下
試完美服返唔到轉頭了

9.18點玩

NEEKO

屌你老未更新完隨機送英 201 可以送隻DRAVEN出黎

屌你老未

警嫂擁有淫邪的軀殼～

[新口號] 交代新屋嶺 還手足自由

黎明來到 要光復 這香港

我愛黎明 我愛黎明 我愛文尼 我愛黎明

死祖狗

梁文尼 梁物浦

有冇98

克里斯蒂亞諾·羅納度

c

C

利昂內爾·梅西

中 華 民 族 到 了 最 危 險 的 時 候

馬尼

尋晚，你老婆陪我瞓覺

羅伯托·費爾米諾

浦和レッドダイヤモンズ

我唔係腎wo

聽日有 我地一齊支持

gun

唔好害文尼

Ok 買左1000000000000
輸左腎仔259

ok

槍

今朝番工見到啲女恐怖嘅野

聽日應該有人還我血汁錢

GUN@20000000

廿五

你血汁

信u

閪鑽 vs 閪花

打和啦super

喂呀

閪鑽=腎仔
閪花=花狗

浦和櫻花

去看下一段記憶吧

我、我才不怕魔物呢！

抵啦 刺客狗

精英有新教學未
變型C?

好牛B

睇唔明了

老豆橙

賣腎葬popo

利昂内尔·梅西

薩迪奧·馬內

羅

殘體

尤爾根·克洛普

原汁原味

哈里·凱恩

浦和红钻

文尼貢小氣既咩

背刺佬 out

特登較廢角俾人打再背刺

買左好多浦和红钻
輸左POST你上警察WHATSAPP

G持

E波台話事人

is

想逼死我???
諗住唔中既話payme返200比你
宜家唔想pay了

咁你幫我買200 輸左你既 贏左咪食番餐

聽日唔返工了

贏左me pay you 一半

你輸我pay條毛比你wor

仲正

TFT新PATCH難玩到

有攻略未

好撚難玩
我個FD輸左200分

玩左場ng 6惡

以正視聽 唔該唔好再話唱願榮光歸香港等 海闊天空 變雨革膠化乜乜柒柒

文識抄人post當自己野

我自己打又抄人
你第一分化狗 屌你老母

NG 算9數啦

撐文尼

選擇多左

等B哥出攻略先捉棋了

呢個真

時代廣場 時代革命

對準政權 遍地開花

黃金廣場外分手 在時代門外革命

遲啲有五費KAI'SA添

紅色革命

不了

狗先玩

光復香港 紅色革命

我的革命時代

我的英雄聯盟

要不是腎仔 7SS早就完蛋了

革命新跌序

利物大法好

一樣玩法
D裝變比麗珊卓 可以升3星

wac

文

唱歌又屌 圍狗屋又屌
貢都系返屋企捉棋好過

2019.09.12活動
「NORMAL」2倍掉落 活動開催預告

【活動時間】

9/13 05:00~ 9/26 04:59

【活動內容】

玩家於活動期間進行「主線冒險 NORMAL」時，可獲得2倍的掉落裝備與瑪那。

【注意事項】

※主角經驗、角色經驗、角色羈絆值並不會加倍。

※主線冒險通關★★★RANK獎勵與初次通關獎勵並不會是加倍。

《超異域公主連結☆Reive》營運團隊 敬上

劉華來到 要填充 這海洋

浦和紅鑽 對 大阪櫻花
浦和一沉百踩
重心推介：客勝

腎仔至愛

係 但返屋企捉棋都會比人屌 你仲捉唔捉

貢做咩先唔洗比人屌

中共自動收皮 林鄭比人踢落台

唱隻歌都可以屌一餐
明明就係可以加強民族意識 又有革命精神
又話唔唱 要唱美國國歌
屌佢老母

貢都好理

棋

乜都屌一餐
失焦 失民心 民意逆轉 送頭 捉鬼 分化 熱狗 泛民

LOL PO有冇人夾錢搵個台妹陪打

超異域公主連結☆Reive

1-3火人(最尾第4)

1-3火人 wtf

好似有人clip左

收貨了

WAC

CC

cc

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

文尼來到

宣揚和平、和平、和平，『五大訴求、嗌完就算』

貢快中秋

系
想同力一齊食月餅

想同腎仔玩八月十五

想獻上大家姐個八月十五比林鄭

Ho

天文台

29°C 34°C

30.0°C
79%

巧熱牙

熱

紅鑽來到 要光復這撈鋪

浦和紅鑽 對 大阪櫻花
浦和一沉百踩
重心推介：客勝
其他心水：
第一隊入球：大阪櫻花

259?

7巨已gachi紅鑽

她是正妹律師也是人妻 為理想兼差當妓女3年

不是為了快速發大財，而是希望能推動賣淫合法化

文尼就唔洗坐14日啦

腎仔好能25

腎仔撐你喎

He 259

IS

腎仔都愛

g

賢愛g

G

geng

jpg?

big breast, white skin, lewd

賣腎葬香港

想同力跳

2/2.5

Urawa Cerezo

dos Santos Aveiro

dos Santos Aveiro
腎仔至愛

泡G>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>C羅

Sadio man

Mohamed Salah Ghaly

호텔 델루나

아이유 창녀

柒婆回應係
佢唔止要撤回送中
佢仲要撤回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
個個站都要人

g文

다섯 번째 계절

飲水

黎明來到

要光頭

仁kay

這SS

但濕著了怎歸去

我願榮光歸撈po

小云鮑鮑？

蝴蝶G

有沒人未識唱

識唱ge一齊跳

一身變得很敏銳

我愛黎明

清今天我

kkbox未

終於有隊全5星

$$$$$$$

全靠利=$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

想屌蝴蝶兒

如果近平爸爸比隻蝴蝶G我屌 我不反共了

這土地

好

98G

由我一個發夢或淋浴

THIS JENG

耐

唔夠淫

奶共利

沐春風

紅鑽-$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

夠淫

why 25

即使在我們死去之時

KKBOX 已上 《願榮光歸香港》

聽晚利

點解Facebook知我想換手機特登出noti提我放二手機

7巨放火

輸太多 燒馬會

係馬會逼我 我冇錯

ALL IN左紅鑽 腎仔25就過唔到今晚

GCHI

即刻買機票飛去泡菜先

大阪🌸 $1000

幾時4

文尼

泡菜邊到Call G抵屌?

清涼里站一出黎個商場

得罪講句 連仔管理真係屌打呀祖
次次更新都咁尾G

連仔做特首

呀祖=食老本

酒仙

浦和紅鑽0-1大阪櫻花

Full time: 浦和紅鑽2-1大阪櫻花

#490
꽃케이🌸
• 1h
大阪🌸 $1000

唔緊要啦 我輸你贏咪幾好

又唔洗走

紅贊

$$$$$$

真係酒仙

1-2

波強中

還我

紅牌+1-2

見到紅鑽個22號有心推人博多張黃 問佢拎返

有無人身邊好多反送中free rider?

血

問 阿部勇樹 拎返
佢自己博紅牌搞到輸波

好彩無信你

腎真係俾返血汁錢
唔反腎了

圖未

腎仔比錢我未

你+$1500=$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$
我=$$咋喎

你櫻花$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

即係文尼輸錢？ 唔識睇條飛

全中啦

你多我0.5倍wor==

借D錢黎買利OK?

7巨

文尼大把

腎仔germany2買乜

睇完戲先望下

腎仔有女

自己睇

咪扮 花狗話你同死兩條女去睇戲

系
花kei同企鵝妹

估唔到你貢愛72妹

好彩冇買

我是來自2020年的未來人
利物浦將會大炒紐卡素4:0

未來人但你買紅鑽輸左200蚊

一時記錯唔出奇

你記唔記得你幾時4

公主手腳

OK
咁比6個6合彩NUMBER我

甲由們

會改變歷史 唔duck

咁中共幾時4

會改變歷史 唔講duck

=.=

驚自爆 唔答

驚話事 唔話

點睇你講個隻BIO伏到仆街

有冇LINK

打AI都好易比人帶波過

清水帝王引擎

仲睇緊戲 知咩料

腎仔3p 文識ot

套垃圾it都學人播2個半鐘

IP MAN

雨革味濃

火遁

民意逆轉

周街都condom

DOOR

鏡華都是

WWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWAC

WA

7ss

你係狗

sit

陳雪凝 - 你的酒館對我打了烊
⇆ㅤㅤ◁ㅤㅤ❚❚ㅤㅤ▷ㅤㅤ↻

其實弱智既人會唔會知自己弱智？？
⇆ㅤㅤ◁ㅤㅤ❚❚ㅤㅤ▷ㅤㅤ↻

↻

圖左

♂️ AssClap ♂️ (Right version) REUPLOAD
⇆ㅤㅤ◁ㅤㅤ❚❚ㅤㅤ▷ㅤㅤ↻

正

香港人-願榮光歸香港
⇆ㅤㅤ◁ㅤㅤ❚❚ㅤㅤ▷ㅤㅤ↻

利物浦[-2/-2.5]

利物浦 對 紐卡素
⇆ㅤㅤ◁ㅤㅤ❚❚ㅤㅤ▷ㅤㅤ↻

圖

Sleepless rainy night

brainless on9 everyday

有無得光復花狗個腦

腎VS花

⇆ㅤㅤ◁ㅤㅤ❚❚ㅤㅤ▷ㅤㅤ↻

↻↻↻↻↻↻↻

力狗

虎哥

腎仔

雨傘飯局

0630

0629

台灣是咪有兩分鐘時差

各位師兄記得檢查吓windows個更新
我打打吓機reboot更新左1903

圖左花豬

花狗

今晚利

利勁

朝早好話事

唔反腎話事

利

按左老豆老母買利

不孝子 利唔會比你贏了

輸左咪買返紅鑽贖返

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

洗皮reported

#641唔見左

自言自語

我屋企利利杯爛左, 買嘉士伯送架, 唔開針

蛆9抵

你條25.還我利利杯

利利仲未拎到英超盃

利含撚

利老味

新PATCH跌左200分

最後AHRI上埋3星

見到大家姐

こんにちは

花狗真人相流出

花狗(圖右)

左右唔識分 唔怪得紅鑽輸左

肥C

我信你咋wo

花狗好大波

正義或許會遲來，但永遠會得到彰顯

出去幫拖俾人打冇人屌打人個批
反而會俾人屌送頭
好彩冇去姐

時代革命系咁的

力

準備好利未

@7巨

按哂全家

咁不孝 叫利贏一球就算

利照贏 7巨輸晒全家

利讓@200000000

98[-1.5/-2] @ 99999999999999

鬼到個盤

@on9 樓主

讓你一球

2:1完場

臭利狗

利利杯?

文尼來到, 要光復晏菲路

ez

中

佢踢踢下走場

ezezeezezeezezeezezeezezeezezeezezeezezeezezeezezeezezeezeze

SHEN

斷腳未

叫我波膽之鬼

你25之9

你都係

祖雲達狗10000000000000000

建議928死線

祖雲达哥

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

河耳

-dd

祖狗

@祖狗

zezzeezze

原來利是我最想留住的幸運

廢撚天拿

利多球ok?

ezzzezezz

9

走盤

no $$

原來列貝利 去左 費倫

巨有冇錢收

胤祖雲達斯

冇買

死祖狗廢撚到

花狗開vpn用下

24/7 auto open ok?
cant use sin say

Can’t use

nothing change, why cant
dont delete app and keep the server

你個太廢 唔用了

mine not
man know 5g, should be free

有沒人劈龍
過唔到迅龍

巨的PS4

牙朗ON9

98劈龍勁

搵崩龍之鬼

飛雷龍之鬼

@面面
有1分拎咪偷笑

泥魚龍之鬼

98嫩B

點解7巨有PS4 比公安偷AC?

98笛好吹得

踢爆唔撈

話左公司有

城城

7巨公司=公安局

城城好屎

唔想同我利爭冠了

[慎入] 有香港人疑似被分屍拋下樓，警方稱：無可疑

愈黎愈多被自殺
懷疑差館不停打死人

2019仲叫差館 知25巨咩料

Sorry想借個位 哂大家少少時間睇篇文
睇完覺到可行幫手推推又得 唔得嘅下一頁又得
「瞓唔到嘅入尼 」「朝早醒嘅都入尼」小弟915All in前 希望大家做少少野

法國利狗越勁香港就越慘 反利狗了

???盲反

都無 你盲

你盲

你雞

花豬陣

不割蓆 不篤灰 不分化

賤種祖狗廢西到 死全家了

割蓆 篤灰 分化

你未來人預言錯wor

蝴蝶效應冇計

這3小 進版下面寫這篇文的標題 我還在想鏡華是啥拉基 什麼鬼妓女名字

看標題以為鏡爪打錯字變成鏡華 原來是我搞錯

笑lun4

懷疑係手足黎

8歲雛妓

邊個手足開錯PO係LOL到

毛髮

加我 7ss

出黎未

未

劈龍仲好

電有沒買 想整裝

冇

想屠龍

力劈...

冇買DLC

劈事

見到大家姐飲酒

大陸公司

小氣到

被託管

大陸驚

google play好似手動退款好麻煩
iOS應該可以全退

200阿 坐沉文識

腎冇出現 係咪出左金鐘1V500

我係中國人呀hi

教未

460分->200分

教教

屌你老母親節

見人玩6騎龍龍幾勁

割7巨了

老母親

why
me g chi ar9 wor

屌你老母母親節

有冇人教我買波

打擊7巨 人人有責

有冇人教大家姐食屎

有

👸✋🦶

巨文出動未 勇武回合了

腎回合

返工不了

水車著火了

腎V500

腎之呼吸

你係力狗

攻佔銅鑼灣站

貢都G

有冇手足同我組隊客家幫打狗

有冇手足同我組隊請大家姐食屎

咁多 我驚大家姐食唔落咁多

大家姐開工未

開左啦 北角比人圍果個咪佢

私了大家姐

腎VS大家姐

兵工廠 @ 99999999999999999999

分化 割席 篤灰

@文浦

見到我俾人打得好慘

按埋大家姐買阿妓

摧建幫

大家姐?

暴龍黎

係撈鋪5k

個呀叔用腎之呼吸

又派錢
唔知文識屌乜

轉頭watford發力
追兩球

@文識
係腎咒你 唔關我事

全職刀手

#910
KS_Sona
•
38 分鐘前
又派錢
唔知文識屌乜

花狗去左邊

同文識上左去callg

#910
KS_Sona
•
58 分鐘前
又派錢
唔知文識屌乜

2-2

PUSH

@文識

文識同花狗去左callg
當佢返到黎我地已經開左新鋪

通G

岩岩返屋企好攰
有冇金銀銅牌仔可以一齊打

乜9

加我 id: 崔孝定

話龍

+我 7SS

巴打又係你 又想害人

一陣加
北角手足搞到我好唔安落

系囉 我地D同鄉俾後生仔打到仆街

玩家名稱太短

屌你老母 垃圾戰棋
我隻滿血2星齊裝潘森起跳
對面果隻野死左
飛左上天唔識落番地

2費變4費仲要賣得2g仲撚垃圾

法國而家就完季SOLO蕉D台狗好撚顛

完全封鎖
KS_Sona

why

轉頭watford發力
追兩球
扑埋你

抵
恰利手足

我利洗乜恰阿
3-1輕取啦
利申: 拜狗

大家姐癲d定呢班台狗癲d

你癲D

我愛72妹

癲

梁文開

阿阿

撐腎

花狗至愛

個同事會響應罷工但又叫我買吉野家

腎仔都係咁

我叫你食屎喎 你食唔食先

1001免費請大家姐食屎1年

寧願食屎都唔食吉野家
士可殺 不可辱

有bones氣

利開